今晚 2100 開始 警謊指鹿為馬改寫7.21歷史 《頭條動新聞》Ep.5 和你繼續諷刺時弊 (蘋果日報

#Appledaily #StayHome #WithMe

今晚 2100 開始
警謊指鹿為馬改寫7.21歷史 《頭條動新聞》Ep.5
和你繼續諷刺時弊 (蘋果日報 Apple daily)
Aug 30, 2020

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.71M subscribers

《AppleDaily Show豪》
外界狠批7.21警謊指鹿為馬，事後警務署長鄧炳強「補鑊」稱不理想，原來有圖有片亦未必有真相，「Show豪」進入警察的內心世界，面對一幕幕矚目驚心的畫面，為警隊和同袍（白衣人）解畫。

《四點鐘王Sir》
一名香港警察於八月廿五日傍晚六時繁忙時段，打扮成女人於太子站A出口扶手電梯，偷拍一名女子，後知是駐守投訴警察課的女高級督察裙下春光。這名香港警察的心理缺陷，處心積慮去侵犯對象，這種喬裝行為，已經超越為隱藏犯罪痕迹而做，如披上羊皮的豺狼走入羊群食羊，並不是為增加成功機會，而是要製造羊食羊的可怕事實，令羊群膽破心驚，從中汲取喜悅。

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：

37 mins

開波

brian cha

四點鐘王SIR

奔跑吧

推

YY 成語博士

渣打鹿拉松

成語動畫廊

差佬扮女人影差婆裙底

好正岩岩睇完

完廣告又繼續啦

已給 super sticker 支持

如果拜登贏左 香港人係徹底玩完 世界對華政策由鷹變奶